[gay]喜熊喜狼的心事分享區（75）

警告:FF嚴重危害健康 不要自作多情去做夢

歡迎新朋友同舊朋友加入吹水

歡迎大家分享下自己依家既感情狀況或者問題 有咩事我地都可以聽你既傾訴或者希望比到意見你地

今期禮物：
熊熊的私密照大量
夜空小糖任你鞭打

叔叔

我要今期禮物第一項
其他交比你地

睇劇睇到尾10分鐘 屋企跳制

好耐冇上水 比較忙

同我含爆佢

倒數第二張好 sexy

有包皮 包到cool住係減分*好似係

呢到有兩位叔叔
而我係哥哥

持巴依啲咪叫有擔帶好男人囉
個post總共有1001個留言
而第一個人係#0咁最後一個亦係第1001個 咪#1000囉
#其實我冇責任要開post囉

我既秘密黎

屌我

會員 多謝支持 秘密曝光

Seed?

Fuck me

夜空口味：1
小糖口味：2
熊熊口味：
野狼口味：

上個post有兩套好似

呢個都唔正？

核突

有耳環永世不錄用
男人老狗屌你老母

呢種樣真係

哥哥幾大

請賜圖

30>x<25

Sorry lo

same耶 無袋溝

咩圖

你喜愛果類型
可能開創到熊本口味呢

叔叔之家

我口味好雜

叔叔ok ?

紋身叔叔here

咪同一個黎既

兩個嚟

呢個好正

Black mirror 第3季第1集好好睇
雖然女主角係咎由自取 但我覺得好可憐

想買weight gainer d奶粉飲

mid term 咋

算啦

呀叔你好似有碼頭架啦喎
小弟唔蒲頭一陣又係到扮哥哥

咩呀叔呀屌你

買啦

叔就叔啦扮咩哥

但好似真係冇用...
用第二個牌子會唔會好d呢？

連狂食M記／pizza都冇效我諗真係好難

Dee Dee呵番

食多d carbohydrates

收樣好好愛錫個router啦

你蝦我

不過認真 呢一兩日唔知點解成會突然個人好sad 咩心情都冇哂咁 唔知做乜

食唔肥真好

唔做運動唔吸收 好似係

思春想比人屌
比人屌完差滿電就會好叔

你講乜

我唔做運動好吸收喎

你比人屌完就唔會sad呀

肥仔

我要你地d gene呀

肥仔得罪你呀

肥係原罪

攞去

你死定了

想食洋腸

第二張

原來以前聽過13reasons why
唔怪得咁熟啦個故事

冇樣是最好幻想的

我好樂意交換

閃閃

你個腦剩係諗呢D

嗨

睇左孤兒仔未

唔好自己睇喎

我琴日未話左
「我正式宣佈第二季唔存在」

胸真係好難練

腹肌同人魚線都好難 全部都好難

腹肌我覺得ok
胸就成日做唔應個位

戒口最難

你要戒姐

圖？

無

今日著到勁casual去人地學校考ls 番到去自己學校俾訓導屌

下 唔係著乜都得嫁咩

減左幾多

屌返個訓導

我明
有時會推到個胸攰攰地
有時做完又好似無練過咁

屌佢

推完80磅同無推一樣
我不如做掌上壓仲好

問關唔關佢事

咪傻啦 條柒頭夠膽咩

推啞鈴

就係推啞鈴，有時推岩位會好應
但唔係成日得

網上兇狠

係咪背用力多
我睇片講 推果陣un高少少個背隻就ok
唔知點講

同個訓導講：「對呢間學校既人好失望,大家都只係對人唔對事,仲有夜空我係個好人，身分清白；同埋我同訓導主任你本來係FD底黎，做咩而家會變成咁架?你聽個老虔婆講左D咩呀?食左佢D口水尾呀?」

要挺胸，鎖住個肩胛骨，唔好用膊上

個訓導係黑心臭閪
全學校都針對佢

好黑心呀你1

你認為外在美及內在美，孰美
你地有10分鐘時間

又無外在又無內在典算

唔識中文sor

死

你扮咩有呀你

好似係13年中文說話題目
利申有人簡孰美

好彩唔係依條

you so mean

真本性呀

敦即係哪一樣更咁解

今日考ls wor...

今日係誠品見到個靚仔,佢做收銀既,我問佢有冇收音機賣,佢攞部walky talky問文具部有冇,部野好大聲咁回冇,而佢就好專業咁同我講多次話冇,全程勁好笑容

我比佢呃左

名呢

我今日先睇佢SC

原來你唔係好人

從來都

無留意 不過唔高

收音機去誠品買 仲唔係離地有錢仔
夜空哥

考DSE唔係要買嫁咩

一般樓村下面都有電器鋪啦
就算樓下冇區來點都會有啦掛

你岩呀 斷撚晒貨
最後由cwb飛左去taikoo leon買

下? 緊係買部貴D 好D 嫁啦
因間沙撚到痴線點做

去果間房考其實仲好 用收音機點都有干擾

不嬲都覺得考Speaking同Listening係好反智
外語除外

即係中田先係好人

聰明

明知要用 唔一早買定根本抵死

點解次次我呀媽係我後面個陣
我啲劇都係錫緊 扑緊 裸體 性感

你唔識入房考？

佢就係想要呢啲

啱呀 BL 嘅？

望到豆巴個名突然想磨豆漿

想含

痴跟
想同我磨豆漿下話

點磨

好想知結局 但仲有好多集
應唔應該直接上網睇啲書評
改編劇集

我講緊浸黃豆果種呀
同你果種叫做「磨豆腐」

咁大支咪盞爆鼠鼠個胃

早知幾年差個陣買本書睇

話說我今日露出左我碩大既腳瓜，搞到d女望住晒

哪來的自信

我上次丁左

有無link?

佢？

ccccccccccc

咁夜？

我收開四百咋喎

咁貴既
巴打有冇折？

3p 120min how much

D staff 有啲幾正

靚嘅收你半價

咁柒毒肥呢？

要傾計？

唔洗錢

part time

咁正？
pmed

返工要考試？

only

蒙

幾正呀

唔算狼 蒙

瀨屎仔留名

185

唔洗考慮啦

185但瀨屎有鬼用

啱啱食完牛角放題

對港女嚟講應該要考慮

how much

屌 跑完步好肚餓

跑步巴

3個價位我食中間加埋一273一個
要8點攞籌9點入場

抵屌

中田BB

好抵
但mk鋪先有

加油呀

戒牛

皮膚問題

唔戒拍拖就得啦

Hello its me

bye bye

Hi

Akb 都有首歌係咁bye bye bye

wow新仔

第一次po

hi
喜熊否

喜眼鏡😂

不要喜我我只是傳說

好任性咁買咗
成三舊幾

喜喜喜

米

皆大歡喜

青

heyaheyaheyahey

正，識野

你帶咩框

唔話你知

歡唔歡迎老野

我以鏡遮醜

face stat

有幾老呀？
我地依到有人鍾意叔叔

求介紹

學校嗰啲差少少，應該唔啱你

好仔，受唔受溝

老母成日開最大聲手機煲劇
唔知仲以為聾

有時會諗就算我唔食d廠都係會咁養牛宰牛

你覺得係侮辱定讚你?

我夏天會戒牛
真心為環保 冬天同班FD 打邊爐一定會食所以戒不了

我就係唔知先問人

佢幾靚呀

牛貴少食
打邊爐除外

收兵

如果有豬有雞有魚楝都唔會食牛羊紅肉

雞
好滑

一食牛 就好燥

你個名

真係會 ？

牛扒呢？

我無咁高求既 我都知咩質素

大約呢個level ........

依個差喎

好辛苦 唔想讀啦

休息下做下其他野

岩岩過左四分一學期多啲 點休息 下下星期考試

清明節快樂

你快樂嗎

揾個fd 食餐飯
去海邊吹吹風

都係一日半日

冇時間

同朋友傾下計，whatsapp幾句咁

加油喔

放假一天
快樂

你都加油呀

呢個level 我ok
但唔合眼緣

佢點知對方出左

如果FUN真係敢無套?

台仔敢

睇黎d post 真係愈睇愈對呢個圈無信心
盡早抽身

咁仲有好多好人既

了解多啲先開始

點解可以咁可怕...但其實D 仔質素都有番咁上下

所以我理解唔到點解有啲人識左冇耐就係埋一齊

有諗過有幾成真
個個唔係 ice bb chem fun
就係有毒

點解爆親都係D高質既仔仔
雖然樣衰無人會留意

屌好正
我以前學校
好想聽一次live

Me here too for you ga

喜狼的新人留名

好眼訓

我都好眼訓
放假都咁早自然醒

諗起其他人講嘅野

咪巴巴

原來咪巴咁大 唔怪得講野似cc

自己夜晚唔訓教，係到吹水姐
無得救

我做

咪就係

好想俾1仔狂屌

Morning

迷巴八月個到幾錢租

我係做功課

好彩今日天地堂 中間有時間返屋企訓下

我自然醒喎

清明

依到冇清明

唔撚係掛用殺蟲水噴你

原來魚仔有d咁撚得人驚既過去 俾老母聊跳樓 仲俾佢用殺蟲水噴 差d魚仔就唔可以黎呢到同我地傾計

你老母係咪癲
咁樣對自己親生仔
點解要咁對你地

佢係我嫁

越睇越嬲同驚

世間好多黑暗事

咁我老豆老母對我幾唔錯

原來你係零

每家唔知每家事
但係我會講活在當下，珍惜眼前人

愛真的需要勇氣 來面對流言蜚語
只要你一個眼神肯定 我的愛就有意義

之後就又跌八百

你又知佢係一？

Pm me

13 reasons why出埋結局
IMDb 拎9.1/10

唔得閒同愛人打機 佢無啦啦發我脾氣 我想架咩 雖然呢排好少打機姐..

佢講過

我陪佢打

唔好比豆巴陪佢打 溶埋都似

【巴打入】大 家 想 要 我 個 咀 定 我 對 腳????

有新野睇

屌到佢變零
另外，你係潛力股？咪玩，留明睇跌到停牌

乜佢仲有野睇咩，睇曬全相嫁啦啵

我sad whatsapp又唔應

做乜又改名 呢個時候專心應付DSE啦 仲上網

早晨呀

早呀

早晨

自信滿滿，好似炸雞咁，又唔訓教，又面上網，上網又話要趕dead line
同我一樣 意志力

嘩好靚仔

不了

嬲一陣就無事啦

同你一樣？？？？
我好冇意志力

尋晚發夢坐地鐵去偷食
跟住縮縮地沙
咁就醒左

成晚話做野，結果睇youtube睇到十二點

屌忍唔住開電腦爬個post好撚正

早知睇套戲，好過睇啲無營養既野

我陣間會背晒文言字詞咪撚嘈

邊位
某個俾我打過嘅巴？

我幫你搵佢啦

Mass Effect Andromeda

你偷睇我？

我都係，早知睇返套Terminator

我幾時講過

Call me baby, Call me baby,
Call me baby, Call me baby
(You know my name girl)

但有時啲 所謂 無聊野 會有幫助 有時幫到開話題

Baby

閃閃 玩腦定 console 呀話？

好正
雖然我條腿冇咁佢長但我都好粗

果然係公園 係地鐵站入面月台都聞到陣草味

下

Starbucks 搞保護環境活動 派杯

係公園入面

EXO

想要

Anyone ?

你想要就開app啦

直線自爆

究竟飲醉係咪真係飲醉
點解啲劇明明好似醉緊但講認真野個陣又好正常正經

你比我灌一次咪知囉

[img]圖片網址 [/img]

試一次就知

有無巴打係到

咩山黎？

圓玄學院呀

我唔飲酒嫁

麥玲玲果個？

鑽石山果個呀

石圍角對上個個呀

我都有諗過買 但係貴 我打ps4

下下星期六先上去

酒 不過飲醉幾辛苦

所以咪灌

我覺得酒醒最辛苦
勁頭痛

解酒湯

狂飲水

啱啱同呀爺飲左幾杯

依到好多解酒野
唔記得幾時開始韓國取代左俄羅斯成為世界第一酒精大國

唔知會唔會有一日帶另一半去拜山

雖然咁樣講好飄
第一次同呀爺講

你係咪醉左？ 我睇唔明你講咩

咁錯制 send 左

「你有望住嘅都知我性趣，不過知你望我開心就夠。保佑你乖孫我早啲搵到幸福」

左邊

自住？

今日心情有無好啲

轉戰華永
多人到呢

下左邊個小毒毒？

我有份聽咋，幫唔到你咩，為你打氣

又瞓

點解呀爺你要揀最高個層黎住

Dylan Minnette黎嫁嘛？
好正

右邊正好多

右邊好樣衰

好正囉

紅日希望多d客啦

套劇啲人著鞋係間屋行黎行去
又係張床食野 好污糟呀

哇，出trip 真係好危險

呢D人好變態

留名

唔好事實出黎啦

變化咁撚大既

偷拍

咪巴男友係咪熊

不如我同我share

睇完套劇之後好想買本書睇

你要呢個啦

我之前話似佢

好撚正 好撚正 好撚正呀
係咁你係咪都係熊

佢知唔知你係熊控

你都係熊控

狼

唔係

知

3p ok?

點解今年會俾化番寶，啲煙攻到喪喊

PMED

你好好多喇喎

七月先會唔會遲左啲
打算唐樓個啲定點？
想試同人合租

合租好煩
同埋預時間睇樓 好多時業主未執好就叫你住住先
一定要執好先好入伙

一個人住洗費大 點都會搵人合租嫁嘛
有d 羨慕外國 近近地好似台灣咁一大左就離開屋企去其他地區 同人合租做野讀書

其實一段時間自己住 做野 都會獨立d :0

依家都叫有穩定收入
所以想試下
但黎緊會一鋪過洗晒去個歐游先

巴打做左野幾耐?

正太 毒撚

within budget 咩樓都要住

半年

How much u had

合租減半喎
我出黎嘅話都預依個數

舊少少嘅劏房可能三千都有
睇咩區

我比咗呢嗰數就會日日帶飯

depends 劏到點
洗手間一定要隔開

同埋間屋要乾淨

交通唔方便嘅區可能得

旺角唔住啦

巴打們fd 到出黎租屋住?

有咩

屋企人好黑人憎
成日飲哂個樽啲水又唔斟水
搞到我斟完次次都要等兩三四粒鐘等啲水涼

咁你睇劏房啦sosad
新界都有六十呎劏房4k租

見講到似層層

遲啲都可能要搬出嚟住

好悲哀 130呎都要4k6

都係討論下同人合租嘅好處

我對私人空間嘅要求好高

Present完去返工
真係好鍾意返工 返工真係好開心

07年嘅小說依加仲會唔會搵到

會
三國演義個啲都有
零七年點會無
圖書館網有得search and reserve

要細廳個啲，番到去都係入房
好似我同大佬咁
同公司做野
但放工各自各，佢番左黎我都唔會知

依個玩家好似ok

咩事

發仔姣

好日唔見老細
一見就屌都痴撚線

知唔知醜

你唔識搵凍嘅生水浸住嘅

做乜事

我就係醜先有潛力呢樣野

<SUB>
好想含呀 </SUB>

沒人覆 我以為是我手機bug左

幾大

老細呀嘛

我都有玩

又到小弟深夜思考人生既環節啦
今日問題係: 大家當初係點樣發現自己係同性戀？

據聞呢個世界好多天才都係gay/les,係咪真
我可能都係其中一個天才

水電冷氣齊? 試過冷氣壞既個仆街業主仲放租

你係理論學家

我自己買個熱水煲比自已用都要屌
做乜唔買樽裝水飲 屌你老母

留意男仔>女仔
睇av 打j 都係睇男人
confirmes until 遇到第一任男神

咁點解唔一早飲完就斟

last one

知唔知潛力咩意思

我好細個見到肌肉男就好怕醜 小學果陣因為社教化以為男一定要配女 所以覺得自己有d怪 覺得gay好抽象 理解唔到 同自己冇關係 跟住睇得多av 發現條仔係肥佬or柒頭會唔想睇 同埋一定飛撩西果part 因為冇男優肉體 後來眼球仲淨係望向男優到

正呢

好多短髮肉壯熊係度行嚟行去

應該有片

屌打開藍色條link嚇親

因為唔係夜空口味

係街開左

Tumblr

你哋個個都鍾意由下邊睇返上去

第二條片條緊身運動褲見到條J一齊擺動

我想知條片裡面床上戲條仔乜水,條女係徐子珊?

今晚先睇

想要seed

圖

拋磚引玉喎
有圖啦seeeeeeed呢

落街行下就有，多到痴線

每兩分鐘就有一個

蝦我毒撚唔出街

你唔係要返工咩

Walling Dead 咁又完一季 今季0/10

睇13 reasons why

個男仔有乜反應

唔ok咩
Add me 丫

腋毛真係好噁心

offline la小朋友

有冇諗過地球唔係圍著你黎轉
拎枝槍對住你要去望人地

話說app有人係約人fun or幫佢含
我話我想幫佢打飛機，佢話含佢爽d
再撩佢話俾我打啦，跟住已經冇左影，呢d人大唔大機會有hiv

少少幾sexy

魚魚 我聽日essay due 下個星期Final

不過過左就番香港lu

加油閃光搵日出黎見 我諗到北角食咩啦

輕輕咁頂 佢應該唔知
利申 痴漢

唔喎

變態 如果比著係你比人頂 假設係一個普通既男仔 唔型但唔樣衰 唔肥又唔瘦 正正常常既 你會enjoy定發癲

我呢我呢

咩事 發表下覺得腋毛噁心都要比人屌
好大壓力

你type:快點磨我
唔是你type:變態佬快d走開
Right?

笑

咁就叫屌 邊隻字眼睇到我屌你
咁樣就叫比人屌你都係唔好出黎社會啦玻璃心

enjoy加反痴漢佢

閃閃一齊出黎食飯！

sorry lo

終於出啦

嘩咁認真做乜
連數神個啲我都唔覺mean我會唔會覺你係屌
隨便講下就覺得我真係咁當

我番個半星期咋 有時間就出啦

仲以為莊巴都係正常人

同愛人執多兩濟

估唔到我仲有正常人嘅形象

我犯左乜野錯

。。。
我覺得著背心 有好大個loan
側邊睇到粒lin 個款好sexy

差唔多呢個時間就幻想其他男同學身體點

淫零背心

咁問我打果3句野邊句令你覺得我認真
我疑問句黎架喎 問得英文多攪到理解唔到中文
定中文既詞語好似英文咁都有好多解釋
利申全部都係疑問句黎

Agger

其實你唔鐘意我想屌我可以開聲囉
唔需要屌完扮冇屌咁死狗

冇呀 可能冇咩時間 陪下家中兩老+愛人都已經

完啦好嗎 再嘈我塞Viagra落你兩個pat pat 到

你被害妄想症上身
討論=屌你=我屌完你扮冇事我死狗

你咁樣同人討論？
句句有骨咁？做你朋友都幾辛苦

中學識既同學 我對佢地既印象停留左係中一 成日覺得佢地中六啦 但佢地內在都無變過 唔知佢地發育成點？成日覺得個殼同佢地本身好唔夾 佢地係我心目中係個小朋友 但而家毛都生齊了

Baby dont cry
always be mine

但你grad架啦喎
你個professor唔係要0你咩

我tt 08年6月註冊
最初睇自拍區 宜家有tumblr
好少再上

Can I join ?

你咩身份有咩資格去講我同我朋友
你傻撚左 都經過左幾廿個Post我點同人討論你睇唔出架

睇得出喎 睇得出你淨係同某啲人討論有骨囉
都唔知扮乜

我而家Yr3 一半咋喎 有排都未grad

你標準=全個Post既人標準
你邊位

都係果句 有時間先啦

唔想認咪唔好認 都冇討論價值

50以上

我都應該係中二開始

今日又見到17樓個男仔
佢著到個人勁MK
但我落街果陣只係想買電池 所以只係著底衫+短褲+拖鞋
勁撚核突

而家邊個開始討論呢個話題先
我吖 你話冇討論價值就唔討論咁唔洗有討論區呢樣野啦 你既標準就係世界嘅標準 自己開返個一答一問Post咪算

我覺得你mk嘅定義其實好正常

只要人靚

權限50／90 D片係咪真係好睇D

如果係非黑即白，咁我一定係陳冠希

自信爆棚

都係
快d升上90
始終多d野睇 咪俾權限limit u

有冇人掛住我呢

有

但我忘記左你

好 溫書先
呢度太多人我想見 dse之後夜空會搵大家

屌你

誠品請pt

雷克

go

生意會倍增
店內非禮率十倍增
我呢句冇骨架

係咪in cwb
搵日上黎摷你 一定會搵你相認

went咗

等左好耐

應該無你份

好q

其實點解誠品點解咁多人都好like佢咁既
明明好多香港人都唔鐘意睇書既

起完持巴可以起魚魚

唔好痴埋佢到呀

起埋你痴漢莊

商務既對手
誠品好似係台灣架

因為文具同cafe咋

三聯都有cafe

有冇人記得數樓層個揭尾故

係上環捕住我收工開工

齊齊自爆 諗定暗號先

我鐘意商務多D 不過係咪早一年比紅底收購左？
果到D人唔會打卡自拍阻頭阻勢

高級地方玩哂
以前中學覺得過海已經好勁

「我係多叔叔呀」

收購咗好耐
自始只去大眾

冇叔叔呀屌你
係多哥哥

一間美好既書鋪咁就冇左

我到依加都覺得過海好勁

好驚

咁你都係中學緊
我地依d鄉下仔

新界牛屎仔

驚咩

日本係幾勁既

我捕魚嫁咋
你慢慢踩牛屎

我騎馬嫁

D骨哽死我

騎驢咋你

魯魯我朝聖關你撚事呀反正同no.

渣ga

收皮啦 我騎馬仲要係白馬囉

只係想交個朋友 知下邊個同自己傾緊咋嘛

「男神魚魚痴漢莊／多叔叔黎搵你啦」 你話驚唔驚

強烈建議整個射破滅魔劍icon

去瘋狂非禮魚魚

體脂點叫正常

交比你啦都係

最男神個個就係

我係好人唔做依啲嘢

魚魚 辛苦了

你有睇鐵血咩？

身邊有冇人笑or狗係到吠

各位晚安

隻兔跳咗幾個圈

早抖閃閃熊

冇 只係覺得好好笑

係咪有得非禮

當你睇完鐵血 呢一套可以上神檀點知最後仲差過舊屎既高達就笑唔出 浪費哂個劇本

1個月平均5次
咁多

五次唔多啦

貝貝一日五次啦

腳仔唔係成日扑咩

商務係紅底

大眾啲書無咁好睇

我都上網睇多
係追開個一兩個hk作者要買咁解

屋企有隻好靚既綠色烏蠅
加上今日清明 可能係爺麻公婆既化身
我決定唔ko佢

買書係樂趣黎

感性消費

我都好鐘意買書

攞黎擺？

@淫p
@西女人
@持叔

唱到死唔斷氣 都仲係唔肯放棄做歌手

#望到樣都唔安樂系列

想問一個問題
係app d人搵fun要人幫佢含
我話幫佢打，佢話咁好悶一定要含
呢d通常係咪都係有hiv想人中伏既仆街

係

咁你含唔含呀

邊撚個

我初出茅廬 我係唔會做呢d咁高風險既野

我好憎莊莊

其實我好奇走去玩人地碌撚 算唔算不守婦道

睇，有啲可以一睇再睇就會買

當支持作者

我乖啦

點解你點樣俾佢傷害過

因為佢好大支
其實唔係app係tt

咁快就完左一日假。 平時返放工都無咁快

屋企黎左隻小成員 好忙

憎埋我好唔好

因為佢大支先想ja下 想自己既dna係人地碌鳩留影

點解要憎埋你
莊莊成日蝦我

驚中招 唔敢用口

你上到去人地都溶硬你啦，放一萬個心

下 係咩

諗住等男神魚記得肥貝

旗艦店

18歲前申請圖書證咁麻煩嘅

貝貝我記得你嫁

點解夜空咁唔知醜話自己係潛力股

好出奇咩

你係咪當你係援交女女可以揀客?

你第一日識佢？

對唔住

on99

btw有樣野想搵東和一驗證
你係咪同聖誕老人影左相

跟住仲去左amsterdam

痴線 我上一間屋4000有找都三百幾啦

做咩無端端咁問

香港定係韓國？

無喎 做咩咁問

無野好食

講大話

有咩八卦聽

你去完旅行

真係會認你唔到

韓國興唔興akb嫁

而家先有機會上連登
扮乜柒isp唔得

咁即係根本認唔到我style
咁仲講乜柒話其他人一睇就知係夜空

好亂 唔明

韓國樓咁平?

咁當我搞錯左

破滅魔劍

點解可以咁隨便
定係我已經老。。

*搵第二條淨係俾你打

你地咁認真

下
師父 我認輸

你又知我ff出尼

你話唔係咪唔係囉

持叔賈伯以前d黑歷史仲堅過我

其實佢好想含
不過ff到自己有病唔想傳染人

尼

你

韓國

老

依到唔算最平

母

假如呢句係dse題目，咁你地就死晒
試指出夜空先生用詞特別之處，並簡單解釋。

無假如

人黎佢考DSE考到痴左線

我咁乖

咪又係雞

如果我上網見到圖書館有我要嘅書
咁我親身去個陣如果個書櫃冇咁會唔會去啲倉或者乜乜地方拎比我

好似唔會 佢話係書架上面 但可能俾人拎走左睇緊呢？

有無得reserve

我唔知係咪會係書架上面
圖書館有咁多書我諗都唔會本本書擺哂出黎掛

張卡唔係我我冇密碼reserve唔到

有close stalk，close先會，正常係架就會係架

點解你唔直接申請張卡，你上個星期已經講緊借書

未夠18都申請到嫁

我本來想琴日申請 但我唔記得比屋企人簽
跟住諗住聽日交 但我唔記得要佢地影印身份證比我
而且圖書證好似唔係即日交表即日拎 我想快啲睇

係圖書館睇

唔制

咩書
可能得到手又唔啱睇

睇返套劇嘅書版

點解魯魯唔想魚接近我，驚我溶左佢？我好人黎

幫到出晒面
唔通

食完牛肉好攰同好熱

唔通乜野

特登搭荃灣線諗住可以坐到葵芳先搭巴士
點知坐完有廢老上車我讓左座

好不安

辣殺

好攰呀 me
番到去想唔沖涼就瞓添

m.........

終於有位坐
但隔離個呀叔有陣味
有無聞過宿左嘅粟米湯！

無事
想當年。。我好似未試過睇完一本故事書

Iphone真係比蠢人用

你想講你唔曉用？

坐一陣姐。。

好耐無飲過粟米湯

用左 iPhone 嘅日子都變得無腦左，限制多左，未用以為好無自由，用落先發現其實咁樣可以煩少左

老母好鍾罐頭湯加茶當一個餸一餐
佢 hea 起上黎真係呢

無
我唔食粟米

我覺得粟米湯同飯 麵係睇齊
因為好肥 熱量好高架

靜靜地陪你走了好遠好遠
連眼睛紅了都沒有發現
聽著你說你現在的改變
看著我依然最愛你的笑臉
這條舊路依然沒有改變

屌佢老母啲歌詞

開始明點解會鍾意廣東歌

英文歌係好聽啲
但中文嘅共嗚感實在太大

夜空臭定佢臭

未聞過比較唔到

方便 夠快
好又一餐唔好又一餐
都好過雞翼魚蛋。。

燒賣當餸又係家母另一大作

係咪唔識煮飯。。

約出黎聞下

比個report嚟

Nope
佢煮飯好叻架
帶親飯都整到好好咁，炒蛋要靚係難，佢個蝦仁炒蛋真係一絕架，好滑。 南乳芋頭扣肉又係好好食。
平時啲海參炆豬肚個啲又係好正。

但一懶就...

今日先有咁嘅打算

要左夜空啦
少個臭閪

恭喜一對新人

又多一對

老母識煮飯真係好
平時老豆煮。。老母煮飯無人食

廉價豆漿惠及大眾
好似當年 vita soy 成功嘅故事咁

夜空係潛力股黎架（自稱）

黃豆經過磨練都變得好好飲架
唔知你明唔明

你地互相磨練啦岩晒

真係唔識用

紋身熊叔叔

咋架
Let me teach you la

燒賣正呀 我好想食呀

攞去
雪櫃仲有兩磅

要呀 多謝 呢到燒賣好貴

呢type 算係？

醜

幾cute 呀

返工真係好開心

個top唔錯呀

放工？

唔係咁架

Yes

你聽我解釋先啦

D

d

我都係D 呀

A

B 好似正點

C

同居情侶處理分手？

4張都唔想揀
瞓先，聽日睇結果

你是咪上次有陰影
一定要簡一張呀!!!

其實有時好驚同居但又想同將來既BF 同居
一嘈起上黎真係冇地方走
私人既時間同地方都冇埋

所以我只會有一日去佢到瞓

約法三章

魯魯我地夾錢買間孤零屋

good choice

一早就講左

秋成勲好撚正

幾時去睇樓

口牙尗又

失眠

I choose A

メガマラ巨根系列

好鍾意西裝 大大包

c

個單某u上莊 jj 打面 哎喲喲

太耐無留意

Any other activities

抽到妖刀姫

(Show blocked user - Creampie)

唔好

C 靚啲

突然覺得自己食過最貴嘅雪糕係dreyers好cheap

+1
無限的等待
懂得怎麼等 定會更相襯
till 2117

cc

鍾舒漫 王君馨做乜勁
Road show 播緊首歌

痴撚線 輕鐵有個空間冇人坐冇人企
有位入都變入唔到

第1次搭咩

未開估? 我㨂c

冇試過咁誇張 之前最多都只係大家唔肯企埋啲
呢個係成個空間空左 企加坐可以容納十幾個人

有錢買咩

拍左一星期就同居點睇

口交中招好低架

你三個月去aid concern check if u really fear of that

唔係半年咩

呢加好似有個快速 10幾日後就要去做

但無3個月個個咁準囉

仲有一頁

果啲成日話做mb無希望好絕望嘅

希望總伴左右 視乎自己個腦點諗 對眼點睇

黃狗收皮啦

好正 已婚大叔

有心 一定就得

無野啦 對方都係正經人

又要驚又要做
仲要做仆街

adis concern
請係佢地嘅網頁預先預約

而家check 只係即時結果

病毒空窗期為三個月

建議三個月後再測試

口交感染愛滋機率比較低 唔好咁擔心啦

下次記得戴套 雖然感覺應該好怪

加埋黃狗應該夠
你估我唔知你搵幾多咩

口交都帶

插帶左都唔同啦

無套個種熱同溫暖

我搵好少

安全>all

rip

邊個信

如果有個醫生律師男友

推埋佢

揾個消防嘅

996

：做咩要帶姐，我得你一個架渣
閃光：好啦。。。

我初戀情人係我老公
無理由簡我嫁喎